export const fragenSammlung = [
  {
    frage: "Benenne die grün markierte Sprachfamilie.",
    antwort: "Indoeuropäische Sprachfamilie",
    bild: "Karte1",
  },
  {
    frage: "Benenne die gelb markierte Sprachfamilie.",
    antwort: "Finno-ugrische (uralische) Sprachfamilie",
    bild: "Karte1",
  },
  {
    frage: "Benenne die blau markierte Sprachfamilie.",
    antwort: "Altaische Sprachfamilie (Turksprachen)",
    bild: "Karte1",
  },
  {
    frage: "Benenne die rot markierte Sprachfamilie.",
    antwort: "Baskisch",
    bild: "Karte1",
  },
  {
    frage: "Benenne die weiß markierte Sprachfamilie.",
    antwort: "Hemito-semitische Sprachfamilie",
    bild: "Karte1",
  },
  {
    frage: "Benenne den dunkelblau markierten, indoeuropäischen Sprachzweig.",
    antwort: "Slavische Sprachen",
    bild: "Karte2",
  },
  {
    frage: "Benenne den rot markierten, indoeuropäischen Sprachzweig.",
    antwort: "Germanische Sprachen",
    bild: "Karte2",
  },
  {
    frage: "Benenne den grün markierten, indoeuropäischen Sprachzweig.",
    antwort: "Romanische Sprachen",
    bild: "Karte2",
  },
  {
    frage: "Benenne den mit Streifen markierten, indoeuropäischen Sprachzweig.",
    antwort: "Keltische Sprachen",
    bild: "Karte2",
  },
  {
    frage: "Benenne den hellblau markierten, indoeuropäischen Sprachzweig.",
    antwort: "Baltische Sprachen",
    bild: "Karte2",
  },
  {
    frage: "Benenne den rosa markierten, indoeuropäischen Sprachzweig.",
    antwort: "Griechisch",
    bild: "Karte2",
  },
  {
    frage: "Benenne den gelb markierten, indoeuropäischen Sprachzweig.",
    antwort: "Albanisch",
    bild: "Karte2",
  },
  {
    frage: "Wie lassen sich die weiß markierten Sprachen zusammenfassen?",
    antwort: "Nicht-indoeuropäische Sprachen",
    bild: "Karte2",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 1 gesprochen?",
    antwort: "Slovenisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 2 gesprochen?",
    antwort: "Montenegrinisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 3 gesprochen?",
    antwort: "Serbisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 4 gesprochen?",
    antwort: "Kroatisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 5 gesprochen?",
    antwort: "Tschechisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 6 gesprochen?",
    antwort: "Mazedonisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 7 gesprochen?",
    antwort: "Bosnisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 8 gesprochen?",
    antwort: "Slovakisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 9 gesprochen?",
    antwort: "Bulgarisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 10 gesprochen?",
    antwort: "Polnisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 11 gesprochen?",
    antwort: "Weißrussisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 12 gesprochen?",
    antwort: "Ukrainisch",
    bild: "Karte3",
  },
  {
    frage: "Welche slavische Sprache wird in Land 13 gesprochen?",
    antwort: "Russisch",
    bild: "Karte3",
  },
];
